唔好再蝦你霉根喇，人哋屋企嗌交關你乜事?

除咗食花生，可以點呢?